\section{Famille  \index[noms]{, } / Gore \index[noms]{Gore, Anne}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I785_I786}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{  \index[noms]{, }} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1870}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Anne Gore \index[noms]{Gore, Anne}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux,   \index[noms]{, } \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1870}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1877}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I785_I786.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Mary Anna Curzon-Howe \index[noms]{Curzon-Howe, Mary Anna} \textit{[1848 \footnote{.} - 1929 \footnote{.}]}.
\clearpage
